[Apple] 傳將撤走明泉樓居民

有單位喉管現破洞

入左伙唔係好多年都出事

你初選？？我製亂！！！

送上大灣區

明泉實忙

平野係咁

好多人偷改間隔

勁多大陸人住

成條村咁多人去得邊

支那公司起？

支那起 支那人住

而家d 設計公司最興叫人廚廁對調

嗰時淘大都係成橦封，啲人唔比走，點解而家要撒走？

幾時

落嚟香港幾耐？

所有E座淘大居民，除了事前暫住親友家中的外，一律強制遷進鯉魚門度假村和麥理浩夫人度假村隔離

唔好笑佢喇

全邨的總承建商是中國建築工程（香港）有限公司